係呢個黑色既時勢。不如食餐飯休息一下

我岩岩打過水3樓比人包哂。我行過去睇水牌。3樓有3個人訂左。仲有一間雞鴨行又要左3個廳？？？其實取消左未呢。。冇